今時今日睇返梁天琦三年前演講嘅片睇到想喊

黎明前嘅黑暗真係好撚黑...